有冇人收到工業總會intern offer

荔枝角工業總會summer intern

咩post ?